{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 메르시펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いください。 そのため、追加人数が必要な場合には、ペンション管理人と事前に相談してください。 追加人数に含まれていなくても、宿泊しない場合でも追加料金が発生しますので、ご注意ください。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室案内には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、ペット入室可能、駐車可能、渓谷の隣接があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を申請する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合には、ペンション管理人と事前に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれていなくても追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "追加人数に含まれていなくても、宿泊しない場合でも追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加利用料金が発生するのですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室案内にはどのような特典や設備がありますか？",
            "answer": "入室案内には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、ペット入室可能、駐車可能、渓谷の隣接があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 420
    }
}